[12月01號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

Arizona 開左Hearing 所以今日會集中講講Hearing嘅事.

見到有不少聲音質疑呢啲聽証會只係議員們搞 無法律嘅約束力 係無用嘅
喺度想解釋少少 而家共和黨人行緊嘅其中一個策略 係議會根據憲法規定 從州長手上拎返決定選舉人嘅權 而要做呢項動議 係需要有民意嘅支持

因為執法機構嘅不作為 令到侵團隊喺司法戰上係無法獲得公平嘅對待 於是佢地團隊以公眾聽証會為平台 畀律師團同埋証人有地方向選民交代 佢地到底手握住咩証據 到底佢地嘅州入面係發生緊咩事 滿足左公眾嘅知情權之後 佢地更加有理由去推動州議會收回選舉人權呢個動作

AZ

RT者 - Jenna Ellis (侵律師團高級律師顧問)、Lincoln Wood

汁 -

重點：
- 有份參與AZ hearing嘅議員Mark Finchem 決定於接下來嘅24至48小時內推行緊急動議 由議會拎返選舉人權 (AZ有11票選舉人票)
- 其中一位網絡安全專家証人表示 Dominion選舉軟件於大選當日係連線狀態
- 佢地清楚表明Dominion所講嘅都係誤導公眾
- 佢地團隊查返當日嘅紀錄 發現當日Dominon於大選日有上升嘅網絡流量
- 有監票員及工作人員表示 佢接受左選委會工作人員指示 要接受 未有效登記成為選民嘅人嘅投票 而當中有好多人成為「居民」不足一個月
- 佢地提供嘅唔係AZ出嘅駕駛執照做身份証明 而佢地拎住AZ區嘅水電費單証明佢地係AZ住民
- 有其中一個嚟自洛衫磯嘅監票員話佢知 佢此行目的係為左染藍AZ 而佢嘅負責令唔合資格投票嘅人全部都可以投票
- 另 於11月24日 AZ共和黨負責人遞交請願書 希望調查mail in ballots嘅簽名同埋信封
- Giuliani 同埋 Jenna Ellis而家鼓勵GOP 主導嘅參眾兩院拎返個選舉人權
- 另 AZ州務卿於聽証會進行期間Certify左AZ嘅票 並表示AZ嘅選舉過程十分理想

* 不在汁內但知識點補充 選舉軟件可以連上網已違犯聯邦法

GA

汁 -
汁 - - 17分鐘開始

重點：
喺 Sidney Powell佢地申請緊急令要求凍結啲選舉軟硬件嗰陣 有人乘呢個空隙到Fulton County 話佢地要「更新軟件」 然後搬走左啲Server 因為於11月29日第二次重點嗰陣 佢地發生左軟件問題 所以Dominion嘅技術人員要嚟解決呢啲問題

汁 - Lincoln Wood Twitter

佢表示將會於短時間內貼出一條短片 內容係啲Voting Machine點從Fulton County被可疑地搬走

*Fulton County 係琴日提及過Dominion要進行軟件更新嘅County 亦係Sidney Powell於GA嘅訴訟入面提及過 舞弊情況最嚴重嘅一個County
聯邦法庭曾要求過唔準Fulton County郁啲選舉機器. 但呢個緊急令一個鐘後被撤 但大概半日後又於晚上十點重新發出緊急令 要求唔準郁啲投票相關工具軟件

Lincoln Wood繼續於佢嘅Twitter 凌遲式出証據
佢要求州長、州務卿解釋 點解會有1062個登記選民 住喺GA入面56間UPS啦 點解有1129個選民會住喺GA唔同county嘅courthouse

WI

汁 -

無相關RT

WI 於當地時間星期一 Cerity左選票結果

美國政府相關消息

ISIS 國防部Task Force director 請辭 Chris Miller接受左佢嘅辭職

****

美國大選新聞總匯及相關訪問翻譯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

push

tui

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

推

個一個鐘夠佢地洗哂堆證據了

正

想知PA 30號參眾兩院投票攞番選舉人票有結果未？

未有相關更新.

好仆街

辛苦晒 巴打

每日最期待嘅貼

辛苦晒~~~

証據係海量的話, 小小問題係唔會阻礙到
而家最緊要係被多D人知

美國大選相關少有高質post

收到，我都一直都搵唔到
有少少擔心

留名+正皮

有好多證人已作供
起我底會見到GA情況

做到咁肉酸
視法律於無物

我有睇CHING D帖

你咁興奮做咩

打民意戰係最難
好花時間同心機
但如果儲到咁上下民意
多啲人知道個選舉背後發生左啲咩勾當
都係好強大既武器
樓主加油
有時要自己一個搵source睇都睇到好吃力
啲MSM集體收聲

實有後果

我全力支持TeamTrump爭取返原本應該屬於自己嘅嘢
到咗呢一刻仍然可以堅持話冇選舉舞弊嘅只有兩種人：一係天真過天真嬌嘅小左膠一係就三毛想帶風向呃無知婦孺
前者係蠢後者係壞

你點睇牙登仆親？

無知一問，如果選舉軟件唔上網，點樣收集數據?人手入?有冇相關資料補充?

支持左翼
John weak
遲早要還
：有證據仲唔一早拎哂出黎

根本係政變

部機其實係用嚟read張選票架咋. 好似以前我地考試填嗰啲卷. 用鉛筆畫黑佢 然後部機係用嚟read票.

@全職港豬
@您都岸鳩
@scottsummer

錯手 負皮 對唔住

正評左先

每日一推～

值得高興既係Arizona已經揀左侵

等你好耐

唔該曬巴打

辛苦晒巴打

已緊急動議左 , 而家收集緊簽名 , 參眾兩院簽名過半數就得 , 而家 PA 議會開始休會一個月 , 不過休會期間可以收集簽名 , 州內已動員民眾催促議員簽名

搞到咁，而家WI同埋SZ堆官終於都忍唔住要夾硬嚟

佢要夾硬黎都無辦法

唯有SCOTUS或者內戰
見AZ d人都幾強悍

應該得內戰 d法官都係偏幫biden

官逼民反

當然推

每日必追

push
樓主加油

做到咁鳩肉酸
而家美國差唔多個個禮拜都有集會

呢個post日日有無撚得頂！

全世界入嚟睇

SCOTUS就真係未知

每日一推

姐係scan入電腦再紀錄，明白了。

想快d改名

有冇source？

準備腳痛落台，比力架麗做美利堅特別行政區第一任特首

落地獄啦仆街

我唔想坐監

唔坐監坐電椅

唔明 琴晚唔係話咩霸王硬上弓咩？

要過州議會依關

祖知唔選總統

多謝手足的更新

聽新聞早講，az 同 wi 確認左？

Deep state當我係comdom

州務卿同州長擅自確認

玩耐少少啦
冇理由Deep state 咁既質素學人搞政變

就嚟死

永遠懷念chinajoe

選舉/Dominion相關 大事件時間線

咁仲邊有彎轉

司法戰既話都係上SC

Arizona legislature好似休緊會
如果要開會似乎要governor order special session?
定係Mark Finchem有方法跳過呢個step

Georgia都係受到休會問題困擾，又開唔到special session

唔知中唔中到2018嗰份EO嘅condition

每日最期待嘅整合。辛苦樓豬

好仆街 ! 同香港果D一屋十幾個姓造票一樣，不過更加狠死。如果今次 Trump Trump 反唔到 cup, 美國真係跌落無間地獄，永不超生

仲有50個storage address住千幾人

「突發」CNN內部會議俾人錄咗音幾個月

多謝樓主每日咁盡心盡力翻譯同報道🙏🏻🙏🏻🙏🏻

日日追

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

辛苦曬

支持拜狗既左翼都要死

仲有大把料仲爆

幫轉貼

［跳船］美司法部聲明：巴爾沒有肯定選舉沒有舞弊

美國司法部發言人：一些媒體錯誤地宣布選舉沒有舞弊的結論